依家坐左係火車嘅非關愛座上面

望住d廢中廢老啤住我唔chur嘅樣真係好撚爽

堅持不讓座

哦

成張相有撚人望你咩

頭先有

藍衫嗰條友我個fd嚟

叫佢影低樓主個衰樣先

乜唔係前面嗰張先係咩

自膠，睇唔到個非字

佢拖住條女已經贏左

正皮